---
layout: post
title: Finally, I decided to write something useful.
category: about
---

最后我决定写点有用的。既然我的日常生活都能在推特上找到，那就没什么必要单独开个博客来写了。

如站名所说，我会将我各种各样的心得总结成文，以供搜索引擎爬取。

内容包括但不限于：

- 动画、游戏、音乐等艺术类作品的「〇后感」和电子产品的简单评测
- 折腾过〇〇之后的总结及（我遇到的）问题分析
- （我认为）正确使用〇〇的方法及建议

经验帖时效性不强，所以我会弱化发布时间的概念。另外我没有设置评论功能。

在这个站点里，我将做到：
 
- 尽量客观。
- 尽量满足不同水平的读者，把事情讲清楚，不玩弄术语。

本站使用jekyll解决方案，[详细见此](categories/network/jekyll.html)。

[点我转向所有文章列表](archive.html)或查看右边分类。